下次侵侵應該帶幾個10歲小妹妹做前排觀眾，睇下 China Joe 點集中精神 ！

China joe條底褲會好濕淋淋